想問下呢段講飄波嘅片啱唔啱？

大家好，我啱啱喺學術台走過嚟。

是咁的，呢段片係我啱啱今日出嘅片，講下所謂落葉幻影球嘅原理。

雖然我講到射唔到，但希望各位巴絲可以支持下。

有興趣了解下我地個channel，可以上呢度：［/url]

同埋呢度：

睇下嘅。

多謝大家

自膠 link都po錯

推推